be water真正含意

好似tommy咁，抽下水食下血饅is ok

推